高登個攝影台真係摺到呢

第一頁最底可以見到差唔多一個星期前既Post
利申：開住Ad block 咁岩見到高登先入去睇兩眼

Hello...anybody here?

呢啲台不嬲都少人架啦

遲早依到咪又係摺

app入唔到次次話唔知乜鳩error宜家已經冇再去喎

好心高登快啲執柒左佢啦

俾人bam左,不了

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

含撚貓呢 留係果度變sony台咪岩

不嬲都摺架啦呢d 細台，如果想睇影相野，我不如去ptt 或者去 reddit，不過其實都係好靜，我諗攝影都係玩完架喇